6123圓通速遞國際

上上上 10蚊見

GOGOGOGOGOOGO

10蚊？憑咩

憑圓通個名

又想撚9散戶

a股總市值400幾億 宜家6123 50億都無

順豐快遞,申通慢遞,圓通不遞

收檔啦

上

條財演有講，小心D好！

邊個？

應該賊掠王

4.x嗰陣講既好似

不過哩隻中長線 唔驚啦

聽日跌硬。 無人托
升個陣 好多人托。

哩隻咁乾身
黎黎去去都係散戶沽 今日仲要咁大成交
聽日回少少咪當買入機會

就收市個陣 大戶沽了很多
食晏 六成大戶 得一成大戶放
收市已經得翻四成幾大戶

短炒食糊好正常姐老細 班炒鬼沽完仲企到6.6樓上 仲想點
大股東都未沽

冷靜 討論下姐老細
我意思係有機會托唔起聽日 有機會回到6左右姐

回少少都正常既
不過哩隻真係可以買完放埋一邊唔睇

望十？

破7就望10

10

快d破埋7.8